其實真係要聽多d19陶傑,佢用人性陰暗面睇,拜登根本比黨內極左新星同共和黨夾住4年

未公佈勝出d新星就即時衝出黎威
根本管唔住佢地，佢地真係以為自己黨大勝

可以共患難，但唔可以共富貴
在野有共同目標都好
一執政個個都以為自己超新星新貴

執政真係要面對現實後佢點應付d極左新星

推